#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_operate_toolbar.html.eex:5
#: lib/mipha_web/templates/topic/_operate_toolbar.html.eex:10
#: lib/mipha_web/templates/topic/_replies.html.eex:37
msgid "%{star_count} stars"
msgstr "%{star_count} 个 赞"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_header.html.eex:63
msgid "Account Profile"
msgstr "个人资料设置"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_sub_header.html.eex:7
msgid "All Nodes"
msgstr "所有节点"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/_sidebar.html.eex:18
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/notification/index.html.eex:6
msgid "Clean all"
msgstr "清空全部"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:58
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_operate_toolbar.html.eex:20
#: lib/mipha_web/templates/topic/_right_sidebar.html.eex:28
#: lib/mipha_web/templates/user/_left.html.eex:54
#: lib/mipha_web/templates/user/_menu.html.eex:5
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:234
msgid "Collection failed"
msgstr "收藏失败"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:229
msgid "Collection successfully"
msgstr "已收藏成功"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/password.html.eex:29
msgid "Confirmation Password"
msgstr "重新密码"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:136
msgid "Create topic failed, pls select node_id."
msgstr "新建帖子失败，请选择分类节点"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_topic.html.eex:31
msgid "Created at"
msgstr "发布于"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/index.html.eex:5
msgid "Current have %{user_count} users joined Elixir Mipha"
msgstr "目前已经有 %{user_count} 位会员加入了 Elixir Mipha"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/password.html.eex:17
msgid "Default Password"
msgstr "原密码"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/reply/edit.html.eex:18
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/_sidebar.html.eex:12
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/reply/edit.html.eex:4
msgid "Edit Reply"
msgstr "编辑回帖"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/edit.html.eex:3
msgid "Edit Topic"
msgstr "编辑话题"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_replies.html.eex:26
msgid "Edit reply"
msgstr "编辑回帖"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/auth_controller.ex:29
msgid "Failed to authenticate."
msgstr "用户验证失败"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_sub_header.html.eex:12
msgid "Featured"
msgstr "精华帖"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:72
msgid "Featured topic"
msgstr "该话题设置为精华帖"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/_left.html.eex:68
#: lib/mipha_web/templates/user/followers.html.eex:32
#: lib/mipha_web/templates/user/following.html.eex:33
#: lib/mipha_web/templates/user/index.html.eex:30
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/user_controller.ex:97
msgid "Follow failed."
msgstr "关注失败"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/user_controller.ex:92
msgid "Follow successfully."
msgstr "已关注成功"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/_left.html.eex:46
#: lib/mipha_web/templates/user/_menu.html.eex:7
msgid "Follower"
msgstr "关注者"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/_left.html.eex:50
#: lib/mipha_web/templates/user/_menu.html.eex:6
msgid "Following"
msgstr "正在关注"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/forgot_password.html.eex:5
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/auth/login.html.eex:43
msgid "Forgot your password?"
msgstr "友情社区"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_right.html.eex:14
msgid "Friendship community"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/auth/login.html.eex:35
msgid "Github"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/page/_locations.html.eex:3
msgid "Hot Cities"
msgstr "热门城市"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/show.html.eex:17
msgid "Hot Topics"
msgstr "热门话题"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/_menu.html.eex:2
msgid "Info"
msgstr "个人信息"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/show.html.eex:27
msgid "Introduction"
msgstr "个人简介"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/setting_controller.ex:72
msgid "Invalid password"
msgstr "无效的密码"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_right.html.eex:9
msgid "It's open source project, for more information, please visit: "
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_header.html.eex:13
msgid "Job"
msgstr "招聘"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_topic.html.eex:24
#: lib/mipha_web/templates/topic/show.html.eex:17
msgid "Last by"
msgstr "最后由"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/profile.html.eex:13
msgid "Location"
msgstr "地址"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/auth_controller.ex:77
msgid "Login successfully"
msgstr "登录成功"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/notification/index.html.eex:5
msgid "Mark all readed"
msgstr "标记全部已读"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_operate_toolbar.html.eex:42
msgid "Mark featured"
msgstr "设置为精华帖"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/page/markdown.html.eex:3
#: lib/mipha_web/templates/topic/_form.html.eex:28
#: lib/mipha_web/templates/topic/_handle_reply.html.eex:27
msgid "Markdown Guide"
msgstr "Markdown 排版说明"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/password.html.eex:23
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_header.html.eex:52
#: lib/mipha_web/templates/topic/_right.html.eex:3
#: lib/mipha_web/templates/topic/new.html.eex:3
msgid "New Topic"
msgstr "发布新话题"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_sub_header.html.eex:14
msgid "No Reply"
msgstr "无人问津"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/collections.html.eex:12
#: lib/mipha_web/templates/user/topics.html.eex:12
msgid "Node"
msgstr "节点"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_node_selector.html.eex:5
#: lib/mipha_web/templates/topic/_node_selector.html.eex:12
#: lib/mipha_web/templates/topic/_nodes.html.eex:2
msgid "Nodes"
msgstr "全部节点"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_sub_header.html.eex:11
msgid "Normal"
msgstr "默认"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:79
msgid "Normal topic"
msgstr "该话题设置为正常帖"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_right.html.eex:7
msgid "Note"
msgstr "小贴士"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/password.html.eex:8
msgid "Note! You will need to log in again after updating your password."
msgstr "注意！更新密码以后需要重新登陆。"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/notification/index.html.eex:3
msgid "Notifications"
msgstr "全部通知"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:65
msgid "Opened"
msgstr "打开"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:44
#: lib/mipha_web/templates/topic/_operate_toolbar.html.eex:32
msgid "Pin"
msgstr "置顶"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_sub_header.html.eex:13
msgid "Popular"
msgstr "优质帖"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_editor_toolbar.html.eex:34
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/_sidebar.html.eex:6
msgid "Profile"
msgstr "基本信息"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/setting_controller.ex:43
msgid "Profile updated failed"
msgstr "用户信息更新失败"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/setting_controller.ex:38
msgid "Profile updated successfully"
msgstr "用户信息已更新成功"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/show.html.eex:22
msgid "Recent Repleis"
msgstr "最近回帖"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/session_controller.ex:48
msgid "Register failed. pls try again."
msgstr "注册失败，请重新注册"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/session_controller.ex:62
msgid "Registered successfully"
msgstr "注册成功"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/auth/login.html.eex:18
msgid "Remember me (2 months)"
msgstr "记住登录状态（60 天）"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_replies.html.eex:45
msgid "Replied to"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_right.html.eex:49
msgid "Replies Count: %{reply_count}"
msgstr "回帖数: %{reply_count}"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/topics.html.eex:14
msgid "Replies/Hits"
msgstr "回复数/访问数"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_handle_reply.html.eex:5
#: lib/mipha_web/templates/user/_menu.html.eex:4
msgid "Reply"
msgstr "评论"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/reply_controller.ex:58
msgid "Reply deleted successfully."
msgstr "已成功删除回帖"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/reply_controller.ex:48
msgid "Reply updated error."
msgstr "修改回帖失败"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/reply_controller.ex:43
msgid "Reply updated successfully."
msgstr "已成功修改回帖"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/reset_password.html.eex:5
msgid "Reset Password"
msgstr "重置用户密码"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/user_controller.ex:179
msgid "Reset password successfully."
msgstr "重置密码成功"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/_sidebar.html.eex:24
#: lib/mipha_web/templates/user/_left.html.eex:81
msgid "Reward"
msgstr "打赏"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/reply/edit.html.eex:17
msgid "Save"
msgstr "保存"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/_sidebar.html.eex:30
msgid "Setting"
msgstr "账户设置"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/auth/login.html.eex:5
#: lib/mipha_web/templates/auth/login.html.eex:23
#: lib/mipha_web/templates/layout/_header.html.eex:71
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_header.html.eex:66
msgid "Sign Out"
msgstr "退出"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/auth/login.html.eex:42
#: lib/mipha_web/templates/layout/_header.html.eex:70
#: lib/mipha_web/templates/session/new.html.eex:5
#: lib/mipha_web/templates/session/new.html.eex:33
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/auth/login.html.eex:32
msgid "Sign in with other services"
msgstr "第三方登录"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/auth_controller.ex:15
msgid "Sign out successful"
msgstr "退出成功"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_header.html.eex:19
msgid "Source Code"
msgstr "开源代码"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/reply_controller.ex:76
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:197
msgid "Star failed"
msgstr "点赞失败"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/reply_controller.ex:71
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:192
msgid "Star successfully"
msgstr "点赞成功"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_right.html.eex:45
msgid "Statistics"
msgstr "统计信息"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_form.html.eex:25
#: lib/mipha_web/templates/topic/_handle_reply.html.eex:19
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/reset_password.html.eex:18
msgid "Sumbit"
msgstr "提交"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/index.html.eex:4
msgid "TOP 100 active users"
msgstr "TOP 100 活跃会员"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/profile.html.eex:33
msgid "Tagline"
msgstr "个性签名"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/team/_nav.html.eex:6
msgid "Team People"
msgstr "团队成员"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/team/_nav.html.eex:3
msgid "Team Topics"
msgstr "团队帖子"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/user_controller.ex:142
msgid "The email is invalid."
msgstr "该 Email 不存在"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/user_controller.ex:167
msgid "The verification link is invalid."
msgstr "无效的验证链接"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/collections.html.eex:13
#: lib/mipha_web/templates/user/topics.html.eex:13
msgid "Title"
msgstr "标题"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_header.html.eex:10
#: lib/mipha_web/templates/user/_menu.html.eex:3
msgid "Topic"
msgstr "话题"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:130
msgid "Topic created successfully."
msgstr "帖子创建成功"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:175
msgid "Topic deleted successfully."
msgstr "帖子已删除"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:146
msgid "Topic updated successfully."
msgstr "帖子更新成功"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_right.html.eex:48
msgid "Topics Count: %{topic_count}"
msgstr "帖子总共 %{topic_count}"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_replies.html.eex:3
msgid "Total"
msgstr "总共"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_right_sidebar.html.eex:37
msgid "Total %{topic_count} replies"
msgstr "共 %{topic_count} 回复"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/_left.html.eex:63
#: lib/mipha_web/templates/user/following.html.eex:29
msgid "UnFollow"
msgstr "取消关注"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_operate_toolbar.html.eex:16
#: lib/mipha_web/templates/topic/_right_sidebar.html.eex:24
msgid "Uncollection"
msgstr "取消收藏"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:253
msgid "Uncollection failed"
msgstr "取消收藏操作失败"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:248
msgid "Uncollection successfully"
msgstr "已取消收藏"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/followers.html.eex:28
#: lib/mipha_web/templates/user/index.html.eex:26
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/user_controller.ex:116
msgid "Unfollow failed."
msgstr "取消关注失败"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/user_controller.ex:111
msgid "Unfollow successfully."
msgstr "已取消关注"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_operate_toolbar.html.eex:38
msgid "Unmark featured"
msgstr "取消精华帖"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:51
#: lib/mipha_web/templates/topic/_operate_toolbar.html.eex:28
msgid "Unpin"
msgstr "取消置顶"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/reply_controller.ex:95
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:215
msgid "Unstar failed"
msgstr "取消赞失败"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/reply_controller.ex:90
#: lib/mipha_web/controllers/topic_controller.ex:211
msgid "Unstar successfully"
msgstr "取消赞"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/profile.html.eex:38
#: lib/mipha_web/templates/setting/show.html.eex:41
msgid "Update"
msgstr "更新"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/password.html.eex:35
msgid "Update Password"
msgstr "修改密码"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/show.html.eex:25
msgid "Upload avatar"
msgstr "上传头像"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/layout/_header.html.eex:16
msgid "User"
msgstr "用户"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/user_controller.ex:14
msgid "User not exist."
msgstr "该用户不存在"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/setting_controller.ex:57
#: lib/mipha_web/controllers/setting_controller.ex:101
msgid "User updated failed."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/setting_controller.ex:67
msgid "User updated password successfully."
msgstr "密码更新成功"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/setting_controller.ex:52
#: lib/mipha_web/controllers/setting_controller.ex:96
msgid "User updated successfully."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_right.html.eex:47
msgid "Users Count: %{user_count}"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/profile.html.eex:28
msgid "Website"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/user/forgot_password.html.eex:13
msgid "Will send a special link to retrieve your password to your email address. You can enter the reset password page by changing the link."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/auth_controller.ex:86
msgid "You has logged in"
msgstr "你已登录"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/user_controller.ex:137
msgid "You will receive an email to reset your password."
msgstr "稍后，您将收到重置密码的电子邮件。"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/session_controller.ex:36
msgid "captcha error, pls input again."
msgstr "验证码错误，请重新输入"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/show.html.eex:24
msgid "hits"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_topic.html.eex:28
#: lib/mipha_web/templates/topic/show.html.eex:19
msgid "replied at"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/topic/_replies.html.eex:4
msgid "replies"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/notification_controller.ex:36
msgid "Cleaned notification successfully"
msgstr "已清空站内信"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/controllers/notification_controller.ex:26
msgid "Marked all notifications readed."
msgstr "已全部标记为已读"

#, elixir-format
#: lib/mipha_web/templates/setting/show.html.eex:18
msgid "Public Email"
msgstr "公开邮箱"
